尖沙咀有不反=預約被捕，人地佈晒陣先勇武，不如返去開花

不反係比和理非，用黎比勇武各區開花
利伸和理非